-WAN-citations-steve-jobs
Citation 1 : Votre temps est limité, ne le gâchez pas en menant une existence qui n’est pas la vôtre. Sortez des dogmes qui vous gardent prisonnier et qui vous qui obligent à obéir à la pensée d’autrui. Ne laissez pas le brouhaha extérieur étouffer votre voix intérieure. Osez suivre votre coeur et votre intuition. L’un et l’autre savent ce que vous voulez réellement devenir. Tout le reste est secondaire.

Citation 2 : Être l'homme le plus riche du cimetière ne m'intéresse pas. Aller me coucher le soir en me disant que j'ai fait des choses extraordinaires aujourd'hui, voilà ce qui compte.

Citation 3 : L'innovation, c'est une situation qu'on choisit parce qu'on a une passion brûlante pour quelque chose.

Citation 4 : Souvent, les gens ne savent pas ce qu'ils veulent jusqu'à ce que vous le leur montriez.

Citation 5 : En moins d'une semaine, nous sommes devenus le plus grand distributeur de musique au monde.

Citation 6 : Voulez-vous passer le reste de votre vie à vendre de l'eau sucrée, ou voulez-vous changer le monde ?

Citation 7 : Personne ne veut mourir. Même les gens qui veulent aller au paradis ne veulent pas mourir plus vite pour y aller. Et pourtant, la Mort est notre destin à tous. Personne n'y a jamais échappé. Et c'est ainsi que cela doit être, parce que la Mort est sans nul doute la meilleure invention de la Vie. C'est ce qui la rend si importante. Il efface l'ancien pour faire place au nouveau. En ce moment, le nouveau, c'est vous, mais un jour, pas si éloigné, vous allez devenir progressivement l'ancien et être effacé... Désolé d'être aussi dramatique, mais c'est assez vrai.

